IVE Solar Car Team 成港代表 出戰世界太陽能車比賽

賽事由 8 Oct 至 15 Oct 舉行，IVE 砌左架真太陽能車係賽道奔馳，同各國出戰大學能隊伍一決高下

暫時排名 4th

由 17 位追到上 4 位，未來三日將會係追上首名既關鍵時刻，請各位香港人同我地一齊支持香港代表 IVE Solar Car team

Sophie IV 介紹

賽道介紹

想支持 IVE 仔？
請 Facebook 搜尋 IVE Solar Car Team，然後 Follow + Like 繼續追蹤最新資訊

加油

十卜

i大

I大

參賽隊伍不乏世界級名校，最出名既大學包括 劍橋大學 史丹福大學 密西根大學
IVE 有機會代表香港同呢啲世界級名校較量，可以話係香港之光

正皮是比i大仔的

呢架來自新加坡理工學院既 Sunspec5 外型真係睇到流哂口水

嘩 好想揸下

in i大 we trust

踩港留言template：
唔係自主研發、中資、抄人嘢、邊個國家一早有、研發嗰個人有錢、冇可觀性、性價比高

I大 啪啪啪
I大 啪啪啪
I大 啪啪啪
I大 啪啪啪
I大 啪啪啪

IVE車隊
IVE電徑隊
世界級

ive 仔做實事

邊個話ive仔淨係識讀書！

電痙隊

Ive engine 真係有料架

ive

加油。
須然部車唔需要油

雖然

鏗哥又sell i大
Btw G持

i大仔世界第一
利申當年睇住sohpie I出世

sophie iv嗰陣已經好成熟

其他大學真係有排追

ive > hku

睇左其他大學部車
i大可以搵hkdi同學設計下部車

Cambridge呢架好似精子咁

之前有部幾科幻下，近幾代又變返普通車樣

可能d鬼佬係背後已經笑到停唔到,竟然係一間vocational school而唔係大學代表香港